[疑似騙案？] 4折買Airpods?

岩岩係facebook 睇到

伏伏地。。。留名等睇上報

清貨只係清一種貨
超過50% off,上DCfever 賣8折都有人員喇
得百幾貨，無得walkin 只可以網上買
有d出post 唔覺意用簡體字
要人填郵政編號

原來有人出過post, 自

［有圖］facebook shop 偷個人資料

貪字